收iPhone 8 5.5 inch

想收部iPhone 8 5.5’ 做後備機

如果有巴打想換機又想放機搵我

補充：想收黑色 其他色仍可傾價錢

巴打我啱啱想放部8 plus黑色256GB，95%新
有冇興趣呀？

我有興趣啊，可留tg?

Sor我冇TG，可以點聯絡呢

巴打有冇用鄉土？我果邊有開POST，有相睇
唔知可唔可以擺條LINK過黎